如果花都夠打俘虜，你老豆都變鬼佬呀

任何人有三百萬美金都可以參加慈善啤王大賽

10蚊想贏2500萬?

Ok
利申混血兒

咁你借唔借呀？

咁花加條蛇又打到冇?

包龍星！好靚嘅油炸包龍星呀

我老豆何止變鬼佬，直情變埋你老母

1,2,3 六點小

哦 而加一點都冇，我贏唔該

你講漏左句 即係細

你扮女人個樣 好淫喎

唔係你知我知單眼佬都知咩

但係都係冇用 檯底嗰度有個掣

好運啫

逝去感情如何留得住......

黃晶姐姐 今晚你唔洗返大富豪淨係陪我呀叔得啦